雷神 是日宵夜

白雷神

呢個正WO

咩嚟

白雷神朱古力

翼b駕到~~~~~~~`

樓主忽略左白同雷神中間個日文字

ng錯喎